[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (305)

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

留

LM

凌晨更

Added

搵人覆我 我今日好High
想搵人擁抱

add左

王妃 雜草無得寄

？

醉咗？

我得5 set樹枝 夠唔夠用

金礦收diy
收竹長凳，金甲，金鞋，diy長枱

有無咩急速提升好感度嘅方法

added

好似未變感情台 我再醞釀下先

冇陶醉就有

閂門留毛

多謝你們所有捐出黎既善款同物資

要你地排咁耐隊辛苦哂麻煩哂

連登有愛

爆閃未d花

第一輪準備好了

分享

夠唔夠人

龍馬精神

你係咪黎？我開埋好友場比你？

夜d先岩岩先上水
睇個勢未係時候 大家仲作戰緊

整到成82個陷阱

係啊 應該黎5次

得

開左最佳

我就訓想聽

THX

尋晚凌晨更你好似唔係到 可能聽完都唔知講緊乜

尋晚狼人2點就訓左
有冇簡易版

sor 而家仲有無得捐物資

Npc 都無位行

一日大戶既體驗

寄咗好驚手殘揀錯人
搭上搭先夾到1set出嚟

我又要貓衫聽日過黎淋

笑到胃痛

蘋果唔好跟隊轉場plz

咁好記性
被人屌到深潛左

廁所

可以

完場 等我寫賽後報告
但我想講有啲人我都唔知係邊個黎

做咩

來吧 大家見證我由27分加到47分嘅威力啦 哈哈哈哈

有啡色

我無開過咪 傾戰術都係打字

大妹係富豪

最多寫日記

笑死...

我懶得寫 你有無開咪？

炸子有無開聲

紫色bb

冇 我怕醜仔 驚佢地食左禾

炸島扣你100分呀

所以淨係聽到肥T把聲

蘋果求下你早d瞓

擔心

好期待我玩嗰日

無啦啦開MIC玩

怕醜Bb

邊個肥T啊 咪再亂叫

好想聽

唔開mic扣佢地分啦

發生咩事冇追post

喂呀 求聽

你問佢地嚟 爛聲

應該開個直播

Ff下都覺正

老懷安慰
最近彩姐有咩搞作
無跟肥秋系（包埋畢業嗰啲）一排

嘩 正呀喂
好順攤？

好聽

彩姐應該算幾成功見佢ig成日更新

我都覺

玩狼人係咪一定要開Mic

過幾日再搞 睇反應仲有新game

咪自己solo 出碟 開con
但日本而家咁都取消曬

我反超前好勁

又肝

下 王子你贏左?

因為爛菜？但日本人好興

爛菜+d花交配唔到

又係王子

想種果樹 想問下點先為之一格？掘一個窿等如一格？

憑直覺

草人揀4係因為唔想同人撞
火就係base on草人條數 同埋周圍啲野 你似會擺雙數 又唔會擺太多（行過冇見到咁多閃閃野）

刷傑克真係好燒哩數

有無人可以計二千萬即係幾多袋錢
好頭痛

有無寫點送禮物俾小動物想學下

贊成

無預過會刷到

202.02020202

重有100張枱

咁分開返好好多痴線 搵埋比佢食喎

5轉

真呀

咁佢都算成功 開頭以為吉本會搞佢2年
欅坂套紀錄片

應該因為今場啲人太垃圾

無證據證明到佢偷野
大家都係唔好亂傳喇

算啦 依家本家咁霉

平手友梨奈

你都無開比我聽

多謝 有人欣賞我了

開嚟嚇人？ 不了

202袋99000 仲有一袋2000蚊
即係要走6轉

好詳細

佢會改架啦

睇到笑

屌 對唔住我收番

唔準再咁講

SNOOZE 巴打？ 我無追哂po 淨係見到佢打道歉文 佢唔似咁嘅人喎

成隊靠佢撐起

一言既出駟馬難追

咁依家可以更比心機自己做
唔洗搵埋佢個份
自己fat fat

笑死

又扮老牛

你幻聽

而家先返到屋企
有無人幫淋藍玫寶寶

Ching呢度我幫你頂住你走先

種花okay?

我係小仙子

多謝你

唔關我事 我覺得要還我公道我係跟人落 我都part 2係包尾 點會Part 3帶頭搵錯路

再扮野比爆粗鬧

發生咩事

彩姐畢業之後 成隊都keep住個個月有人畢業咁

你地4個BB係一隊（好似係）

下？

想要冇mic團

我做咩咁夜

會被黑洞

Miru去完PD48好似跌人氣

開咗島

有 捐埋錢先

割蓆先我唔係同佢一隊

辛苦你啦游寶

Techi
佢走左我無點睇欅坂了

封信一直打亂碼

多謝王妃熱心搞比賽小弟可以安心以後單機了

樹怪

屌你

覺得佢幾正可惜咗
最後兩頭唔到岸

唔該

笑死
我有提你地果度唔係比你地行架

我都係

啱啱儲齊四季鐵道模型同埋三款街機，有冇人有興趣
另外想搵五款生果紙箱同埋白色傢具

有我陪你

唔好嬲喇

成隊野俾個榴連搞衰左

我都陪你

有船果陣我會黎陪你

搵日開場 璃 蟹開咪

正常啦俾人一種唔可靠嘅感覺

多謝蟹巴文字描述

做左高級condom 不過我ok

我呢

:~
Bb唔敢再join

咁你呢

好好食

（蒙左）

金閣教緊整鐵甲鞋 有無人想學
可代整埋鐵甲頭盔 5粒鐵礦

Btw有無巴絲可以賣5袋百合種子比我解任

好少見你咁夜未瞓

有刻信咗

腦荀未生埋唔好玩驚

佢地玩得夜聽日放假都可以嘅

唯一守規矩嘅bb

你地個個都咁Yo開曬聲 毒撚怕醜仔

點解要單機

瘋狂騷擾你

搞串人地個場

你重獲自由

打錯

有冇妹場

想丁炸游把聲

呢個真

好掛住佢

我廢 男人老狗都怕開Mic

係唔係要帶魚糧參賽

係囉咩料好撚壞 壞撚過凱婷

Hahaha
直身琴一個都冇，白色三角琴就有部

呢啲要開先好玩
唔開好尷尬靜到有烏鴉飛過

你無開mic 大家都記得

生果（深夜）

嗚嗚嗚嗚

生果weak

最愛芒果

夜晚一見到有食物相就知係你

請正視網絡欺凌問題

食完屙爛屎

未試過

冇人讚下我反超前廿分 嗚嗚

健康

乖啦傻仔

玩完終於可以去洗白白

bb嚟講好叻

係我心目中你係-53分

圍爐讚

no!

炸島扣100分

白色琴櫈我有呀
咁你有咩想要

2020件4月30日 陰

今天去了王妃的島，被很多哥哥姐姐取笑我
明明我拿了第二名卻說我是傻子
我不開心希望明天會更好

佢地好靜要扣分

不是我，我是乖寶寶

激死左十次

Ok 而家開
執緊島，個島一片空白

真的不是我走錯姐姐還我一個清白

食完啲濕疹實死

聽個最壞隻bb係你

凱婷bb

哥哥姐姐一起欺負我

根據攻略
d動物同你講想走就代表你地唔夠frd

Shhhh

下 咁即係用網打佢地 唔好再送禮？

但走親個啲係我最常送野+傾計嘅動物黎

之前隻香草唔要我
搞錯

有冇深夜妹場 摸完就訓

唔係最frd可能先random走
無分別掛

咁 有緣再相聚啦勿念

有無想過其實佢暗啞底唔想要你d野

出事啦
依期信左送大件野會易D走 係咁俾好野睫B

希望仲有機會玩其他驚好期待唔開Mic嘅狼人啊嗚嗚嗚

我固定石頭差第六粒gen唔到出黎
已經check過全島屋/樹背面都冇第六粒
有冇人知係點解

比蟹笑 我寧願唔玩

明明佢話好鐘意 成班偽君動物

仆街我係咪跣左你一鑊

唔好玻璃心

大家一落機都係機場 唔好啦

日本人講野好門面的(好似係)

你唔見左第六粒石 呢件事相當有嫌疑

其實我一直都冇數過我有幾多粒石

啫係太高都唔好？

你唔想佢走咪好

夠曬自然

點解唔係佢參賽我做觀眾

睫B要留到2060年了

J左隻手指

會瞓

攬炒

真子唔開我訓了

金礦/機票收diy
收竹長凳，金甲，金鞋，diy長枱

日本人性格
日本人答「好」即係唔好
答「好呀！」先係好

Btw幾點

唔見嘢嚟講你最有經驗

我係觀眾

你肯醒未呀 瞓到斷線

去吧

係唔係要我去玩

我同你個名一樣

成日都話夜更好多人
入哂Game chat? 毛都冇條喎

個個都外出中

過黎囉

機已熄準備訓
純粹覺得靜到好似壞左咁

做緊仙子

你訓醒定點唔見你嘅

比我地綁架咗

明明得你一個斷 做咩唔入返黎

我以為蘋果彈

石頭要有3x3既空位先生得出好似係

善子你成枱嘢未拎走呀！！！

你架屌

唔好意思
佢已經比我地綁架左
多謝我地幫你地食左粒炸彈喇

屌啲復活蛋你㗎

過多一日就5月有新野

好耐無返屋企喇

緊係唔係 我果啲拎左返去

你兩個黎開我實開

完咗場 結論我淨係炸咗一次

係聽日咩

即係炸過喇

玩嘢呀

4個鐘無番屋企

但係都炸左

SOR 9囉 豆腐巴

有係日本返香港嘅感覺

唔想返去

有冇人得閒幫我淋藍玫瑰..

有留呀 但係而家成個島都唔識生第六粒出黎

反正都冇拎走 留比你喇

壽星公恰我收返啲禮物

放係枱個啲係我放

比返啲強你

出左去綁架豆柴
岩岩先返到自己島

死啦 我以為係後日 聽日好似要去親戚屋企 冇wifi

想摸和服架其他和風嘢都得

渣 搞到我比豆腐巴屌

開咗 入唔到話我知

自己島最好

團滅

好似返香港咁
又要執野

聽日分析完動物d屋咩樣再整個condom list出黎
訓先

Sorry呀..麻煩到你

係我送既絕版蛋

早抖

聽日招啦

成倉都係 唔要

豆柴 可唔可以幫我淋藍玫瑰

Ok黎緊

立立

轉頭黎

我既心意好hurt啊

謝 淨係藍玫瑰就可以了

番去面對現實

張張枱都有

咁大獲

我想繼續9fing
我想同你地打機喇

我唔想整島呀

為表誠意 食撚完再去廁所

屌

現實做唔到 要係動森做返果種效果出黎

2個

多謝游絲

話說我淋左你啲花喇

我睇左啲咩

我睇左巴哈,有人同你一樣出唔到第六粒,話BUG左換左位就即生

我黎 未加你？

你報左名未

多謝DAVE叔

笑到傻咗

原來個個都開島圍威喂緊唔怪得咁靜

升商店以黎最貴嘅野

有人來玩了～有人來玩了

我都買過1次 但黃金黎

不過最貴果次應該係三角鋼琴

你終於發現

最貴係王冠

有冇link?

我啱啱都係冇留意

歸位喇夜更巴絲

自己島未見過就唔計喇

唔洗審 個個淋完花子圍威喂吹水

係咪要用特殊嘅召喚方法

無所謂依家嚟摸？

下面D留言黎,但未有解決方法

依家先知 補返句生日快樂
你係428定429？

今日去咗葵廣掃黃

429

我試下先 唔該晒你

正啊 啲血水

多謝奶多

善巴生日快樂
心想事成

生日快樂

見你有生日檯以為你係428
聽朝仲有動物同你慶祝 期待下啦
記得換件靚衫先閂驚啊

THX 芝牛

開咗

今日30喇...

429唔係琴日咩

THX 章魚燒
祝你快啲邀到章魚燒

笑咗

佢TT

真人tt

Shiiiitttttttttt
我手賤碌左落黎
嗚啊 深夜又肚餓喇

30喇今日

啲血水

斷咗？

係

我食pocky 我唔驚你

無·事·發·生。。。

我都想食

感謝你

有冇人有水果紙箱摸下
可以俾其他野你摸返

分一包俾你

肚餓....

仲有其他零食

200kg...

我都食緊

唔理你

辛苦曬搞手

善弟生日快樂

小弟個島大頭菜做緊519
有興趣可add

呢個post好有愛

刷左牙

祝你早日有章丸丸
要相信佢等緊你

仲未釣到4月大魚

留名

橙色果督野

有車厘子同桃箱
你開島我送過黎俾你

輕鬆啦...我老婆啱啱比返個掣我咋

齊唔齊 唔齊我帶埋剩低個d入島

感激不盡

嬲你 瞓 bye

想見我 ? 我熄左機

因為等緊第六粒石埋位

你好恨心！

狂賀

Sorry all. 語氣重咗

咩事

無啦啦做咩sorry

我Sorry先 唔小心炸左島

開心得一日就得一日

善子生日快樂 你個信箱好似有嘢

啱啱入咗嚟嘅 sorry 心情唔好 亂講嘢 下次唔會
Again, sorry

i like tt just like tt

你小心佢睇你連登

化石交換

你最後刷成點

我有長毛象頭

已add

正到

個post推得比以前慢咗

執執下島，到而家都仲執到復活蛋 真係執到佛誕

章丸丸

係咪係晒gm入面傾

好掛住章章子

要dl落黎重溫

你想要咩啊

好狗囉
自私傾!

我送比你喇

係囉！

啱啱唔小心去左蘿蔔個post cm
今個禮拜冇買蘿蔔真係好輕鬆
其實一千萬夠唔夠慢慢玩
但係我仲未開始大執個島啲地形同位

誰人接受我這孤兒仔

還哂錢未
未還哂會差d

你女友

有無炸到

還哂了 除左搬屋應該都冇乜野用錢
但係見有啲傢俬都幾貴

悄悄回去冇事

無

入房廢好多

456 影真係好似

三角琴 和服架 20幾萬
街機幾萬
屏風14萬
王冠100定120萬
有一千萬 每期都炒1－2轉應該生活不成問題

我加左你呢 thanks 外國巴打

6百萬仲儲緊錢

請簽收!

聽日交收得唔得
送張poster俾您

唔好買箱呀

今期上岸了

未買!送完俾你就熄咗機

夠鐘巡島啦

早～

夠鐘瞓喇

第一次見你日出更

希望大家的5月都會是美好的一個月！

dllm西施狗

你竟然無瞓著

依家又一點

所以好撚眼瞓

大家嘅5月都唔會有玉蘭

公廁惠

未到今日仲有一個鐘先一點

有大商店喇

今日咁進取？

終於睇到日出啦你

今日有隻搬走刷幾次島先

晚安

你未訓

日出靚唔靚

帶住彭花嘅祝福祝福你

係咪講緊我地
無事 你諗多左
我相信將來會有更好嘅時機

冇公廁惠就一流

次次都係兩水，唔想煩到人

我都想要貓貓

幫你唔到
我連我嗰隻都搞佢唔掂

好得意轉頭外島見啦

好眼訓

人黎!! 同我換撚走佢

我彭花都黎了

已經兩三星期無去過外島

打孖上 奶死我喇

開機然後訓

等我又Online下先

上一次去外島係為左執草

Goodnight

好！

日日吸貓

渣ga 最近推好慢

Same

講野好賤

冇左好多24更

第一隻就中草莓咁好彩

係犀牛

肛

得意

全個post量產中

明明係犀牛

係咪比你嚇走哂

有然然但無畫

個個入左島玩

慘慘的Dave

牛

藍玫

想要

河馬

你重有位咩

你想刷咩？

小圈子

佢淨係識俾垃圾我

貓貓

同大妹玩

咁都有得賴

彭花

小潤

粉紅色比你刷晒

撚撚

柴柴

余子醬 檸檬娜都得

軟糖

你惡得濟

冇咗好耐但我啲村民成日話走..

傑克

上次比咗個荷蘭帽子我 勁似啲大媽行山帽

都得既勉強可以接受

我都唔知點解你對佢哋咁好都走
我依家都諗緊點趕佢走

咁勉強唔好要

貓奴見到會嬲豬

見到個花海就唔想執
瞓醒再算

咩都冇做都比人話惡

接完返黎趕佢走然後俾我

等我嚟幫你剷走啲藍玫

唔會既
我既Raymond係我既

好鬼伏完全唔想要

唔係我話你架

不了嬲9緊你

量產完先喇

排隊 我又要

Sor 頭先connection error
重開咗

邊個係度散播謠言

如果唔係今日位巴打講下攻略書嘅嘢
我真係覺得係好感度高先會話走
但原來係佢地唔鍾意我

下次開咪囉

我想要自由女神像 摩艾石像

事實係點樣先趕走到

好似話係好感度唔高既會主動叫走
短期內留過一次既暫時唔會再走

真係唔啱

你咪有人送左囉

我有石像但之後佢俾蚊螆咁細既木馬同藝妓假髮我

太懶無開到2P去解任
依家輪到駱駝俾垃圾我

佢好惡

善叔親手種既唔同啲

諗番起都覺得好經典

轉職做鏟花子

見者有份聽？

但啲人話打佢唔理佢係冇用

Lm

下次不了

你要問自己惡左邊個

懶人+1唔理啦

我都想嚟 add左 0開頭

見到Raymond=見到我

繼續做住廢青去人地到住先

我都想聽大妹把聲

個暫時可唔可以快D
之前唔忍心留左兩隻,但其實都幾想佢地走, 等我搵過第2 D

露營地14日無人來 一來俾d咁既嘢我

終於邀到第十名鄰居 係狼羅博勁型

我琴日見到啲狼都有諗過勸自己
佢地同貓差唔多姐

下次入你島

我狼同貓都想要

連游寶都話你惡 點搞

繼續做孤兒等人收留

荒島

只收淋花子

訓喇柒頭

彭花同巧巧會嬲豬

做咩jer住我得罪你啲咩

幾似我今日營個隻

連番快啲

呀四

貓！仁平！隻眼中左幅射咁！

Lm等睇我瞓醒你仲刷緊

開黎見我

你地一時叫人鬧 一時又話人惡
難服侍到傻

你咁早瞓既咩

⋯你第幾隻出貓
我有啲唔想同你講野